強國人又話好憎小日本嘅？

佛山市日本街

以後唔使去日本啦

乜撚野事...

咩來嫁
拍戲廠景咁

祟日好𠹌爽

好多動漫招牌

好事，少啲強國人去小日本

依條街就整到咁靚 其他街就...

其實唔講
個一番街真係抄到好柒

馬路啲石屎唔夠平啦

你確定係靚？
我覺得有陣蝗味好柒喎

支味濃

D支那佬

唔係審美上既靚
係光鮮果隻

得個殼, 咪又係地溝油元素表
過一排無人去執笠
又可以打J強國人好愛國

屌你老母身體幾撚誠實

打我人中太多?

睇到啲字同平時扮日本貨上面啲字一樣就覺得好真

啲蝗味喺啲人度散出嚟

第時強國人又玩反日成條街俾人燒咗唔好喊

始終個氣場唔同
想扮日本點都扮唔到

真日本城

唔好呃我, 呢度係米花市先真

燒咗條街都係冇PS5玩

恭喜佛山成為「小日本」
GDP upupup
城市形象upupup

贏國又贏

得個外殼有乜用

圖1 有毛利偵探社

而家唔係啦
而家屎總要討好日本
就快想幫天皇含架啦

緊係啦
周庭單嘢成個日本輿論都比壓力支共

有無一間係正版

將會成為強國人打J嘅地方

應該係問條街有冇一個真日本人先啱

仲以為日本唐人街個頭....

內循環又贏

又幾似

氣氛差好遠

有毛利偵探事務所，係咪有個小學生死神

佛山正式割讓日本

人中咩

最尾嗰張 睇落係似China Town多啲

push

強國人:Who go japan who is dog

南京而家最出名就係櫻花

又幾似喎

衣家玩反美

：啥們用不着去你媽的小日本。

係就好了

遲啲日本開返之後咪又係成堆人衝去賞櫻

過一排出iphone 12咪又係狗衝去買

呢條街扮日本係最靚
其他街係真中國就勁烏糟

屌！
小佛山都是漢奸基地

政治不正確, 要舉報

當年揸日本車比人打到變植物人條友好彩無得落地行

植物都變動物

其實可能呢條街都好污糟
只係啲相冇影到

真係似日本

支那版 當年走得太前

同其他街比，起碼叫乾淨啲

不了 ching你去埋我嗰份

整幾靚都無用啦 一個月後咪又係一地痰

吓 夠話好憎香港
咪又落黎搶公屋

都係日本好, 反日只係工作

點同 香港政府好歡迎班支那人落嚟一家團聚

個感覺整到好似零零年代咁

知己知彼先可以百戰百勝

支那落後人哋二十年都唔係咩新聞啦

澳門個巴黎人都已經覺得好柒
呢個重要抄到十足十 抄到足又點
但入邊啲嘢你唔會抄到
日本人嘅質素同禮儀 你唔會抄到

澳門咪又係中國
中國人抄野最叻
但永遠都有個劣根性喺度

第時反日搵野拆唔洗周圍搵， 夠集中

全世界都有唐人街
唔通全世界都鍾意支那?